全中國係咪得習近平無貪同衰咸濕

個個官被拉都話有十幾個老婆，一堆私生子，
貪錢，殺人應有盡有

毛主席都冇

可能雜種閹咗又話比你聽咩

雜種玩番梘